國安法將幫助香港再次成為世界最安全城市！！！！

分母係78億，分子頂龍都係700萬
換言之就算700萬人都拉鳩晒，犯罪率=700萬/78億=0.0897%
香港再次成為世界最安全城市，贏到開巷

是長官! 永遠聽從黨指揮!

Goodest maths ching

同志前來報道

長官我們用暗號溝通 x x x x x x x x